其實喺車到大家一眼就知邊個係同路人

政總見

依個鐘數搭火車多咗好多年青人
佢地都出緊金鐘，加油呀

頭班車都無位坐 好多黑衫白衫人

接力大軍好快嚟

出緊黎，大家頂住

金鐘嘅大家要頂住啊！